英國支共外圍組織「曼城華埠街坊商會」挑釁香港流亡抗爭者事件最新進展

push

+1

推睇下佢呢次又幾時del post

Push

剩係捉班中菜館既衛生已經有排玩

曲直難分

英國渣狗

告佢地仇恨罪啦

真完假

全文1

你們這班中亂港份子，有種你們就向英國政府舉報我們，我們給你網址舉報：

有種就舉報我們逃稅

有種就舉報我們是共諜

有種就舉報我們觸犯移民法例，例如請黑工、剋扣工資

Manchester Chinatown Business Association 曼城華埠街坊商會

會長: 陳新貴 先生
Chairman : Mr. Raymond Chan

首席副會長 : 陳天平 先生 (恒運行)
Deputy Vice Chairman : Mr. Leon Chan (HWH)

副會長 : 李觀有(新寶城)
Vice Chairman : Mr. Peter Li ( Pearl City Restaurant)

副會長 : 葉慶洲 先生 (國民樓)
Vice Chairman : Mr. Patrick Yip (Kwok Man Restaurant)

副會長 : 陳新龍 先生
Vice Chairman : Mr. Simon Chan (Flix, Orthios)

副會長 : 陳啟麟 先生 (創城地產)
Vice Chairman : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

永遠榮譽會長 : 鄒東浩 先生(唐人街獅子會)
Lifetime Honorary Chairman : Mr. Raymond Chow (Chinatown Lions Club)

榮譽會長 : 任潔儀 小姐 (曼城華人社團聯合會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Lisa Yam (Chairwoman of the Federation of Chinese Associations of Manchester)

全文2

榮譽會長 : 陳新平 先生
Honorary Chairman : Mr. Alan S. P. Chan

榮譽會長 : 楊鉅森 先生(羊城)
Honorary Chairman : Mr. Harry Yeung MBE (Yang Sing Restaurant)

榮譽會長 : 葉勝洲 先生(國民樓)
Honorary Chairman : Mr. Sandy Yip (Kwok Man Restaurant)

榮譽會長 : 羌德贊 先生(新寶城)
Honorary Chairman : Mr. Patrick Keung (Pearl City Restaurant)

榮譽會長 : 張牛 先生(雅苑)
Honorary Chairman : Mr. George Cheung (Pacific Restaurant)

榮譽會長 : 孫志勤 小姐 (東北商會、東北同鄉會會長)
Honorary Chairwoman : Ms. Zhi Qin Sun (Chairwoman of the Northeast Business Association)

榮譽會長 : 黃庚發 先生
Honorary Chairman : Mr. Kevin Wong

榮譽會長 : 楊鉅強 先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

榮譽會長 : 劉凱祥 (Topps Restaurant)
Honorary Chairman : Mr. Kevin Liu (Topps Resaurant)

秘書長 : 張兆元先生
Chief Secretary : Mr. Gary Cheung

英文秘書 : 沈韻儀小姐
English Secretary : Ms. Winnie Shum

英文秘書 : 何梓其先生
English Secretary : Mr Warren Ho

中文秘書 : 周筱美小姐 (莉莉髮型屋)
Chinese Secretary : Ms. May Chow (Lily Hair Salon)

財務 : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)
Treasurer : Mr. Paul Hardman (Flix Mediacity)

財務 : 李觀有 (新寶城)
Treasurer : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

公共關係主管 : 陳子舜先生
Public Relation Director :Mr. Jacky Chan (Flix, J&B Concepts)

公共關係主管 : 韋卓峰先生
Public Relation Director : Feng Wei ( J&B concepts)

法律顧問 : 曾漢英律師 (曾漢英律師樓)
Honorary Legal Advisor : Ms. Amie Tsang (Amie Tsang & Co. Solicitors)

—————

執委會五大部門
The Five Main Functional Departments

環境，衛生及安全部 : 李觀有(新寶城)
Health, Safety and Environment : Mr. Peter Li (Pearl City Restaurant)

停泊及交通部
(車輛，路線及路牌安排) : 陳天平先生(恒運行)

Parking and Highways : Mr. Leon Chan (HWH)

活動項目及牌照部 : 陳新龍先生 (密室逃脫)
Events and Licensing : Mr. Simon Chan (Lockin Escape)

建設及推廣部 : 陳啟麟先生 (創城地產)
Chinatown Re-generation (Promotion and Tourism) : Mr. Alan Chan (Genesis City Ltd)

防止罪案部 : 曼城華人社團聯合會代辦
Crime and prevention : Federation of Chinese Associations of Manchester

#曼城華埠街坊商會

英國手足幫下佢哋

已經搵唔到個page

駛乜搞咁多野，直接滅左佢算啦

咁快淆 不過支那人沒有一個

哇! 仲唔搞大佢

英國手足真係勁，嚟招引蛇出洞
順便可以肅清唐人街班間諜

既然你有咁既嗜好

小弟作為曾居英多年嘅過來人，有個提議
首先，應該抵制幫襯唐人街Ｄ鋪
唔好貪方便入去食野同買野，尤其D藍店
個人認為，唐人街應該冇咩黃店

各位有志去英國做生意嘅
更加唔好開喺唐人街，Ｄ業主好有可能都係藍屍或者鄉黑
尤其Manchester有大部分香港移民係有新界原居民背景

寧願你地喺其他區開鋪，成本低d
亦都可以試下將香港人聚居地打散
方便融入社會，又或者建立小香港
任君選擇，總之唐人街唔會係香港後生仔福地

縮完突然又申番個頭出黎
睇黎有中共勢力比膽佢地硬
不過依班仆街黎緊有排受

燒佢Office啦屌!

請黑工都有排玩

日日經過貼下中英文文宣都過引

呢樣真
我有frd做過，完全非人生活

屌佢老母閪
連「舉報」都可以打成「據報」

OK

推

無用殘體外星文算係咁

搞撚硬 .

難分真與假

pin呢個
check埋黑工

仲成撚日扮野話部卡機壞左要收cash only
屌你老母又唔見鬼佬餐廳有咁多壞機

笑死

借刀?

字都寫錯

係人吔屋企就細聲啲啦

幾撚時變左自治區。。

有冇人知道舉報篇文應該要點寫先最大方？
集思廣益

威爾斯巴打
所言甚是

搞撚到佢喊
搞撚到佢陷家鏟

留名等睇縮。

班友最鐘意cash only/兩三人消費先俾碌卡，唔知年中逃咗幾多稅呢
支持英國嚴正執法

班 吊高你妈过海 係咁上下

MI6

唐人街不嬲都係法外之地
俾柏楊篇野你睇睇

唐人街──吞噬中國人的魔窟．

大多數中國人仍在努力的「不忘本」，努力的不團結，努力的窩裡鬥──無論天涯海角，只要有中國人的地方，就有慘烈的窩裡鬥。聽說美國有個機構，專門研究中國人的這些特質，為啥對白人那麼馴服，而對自己同胞卻像殺手？自從華青幫龍興之後，唐人街很多中國餐館受不了這種東風西漸，就重金禮聘一位白老爺，往櫃檯一坐，好像避邪丸一樣，華青幫就不敢上門。這是低知識層面。而高知識層面，大概薑是老的辣，表現自然更出類拔萃，同在一個大學堂教書，又同是從中國來的，按情按理，應該相親相睦，如足如手。直到柏老身臨其境，才發現天下事竟然真有不情不理的。學堂名稱和當事人姓名，可不能寫出來，寫出來準被活埋。那些「學人專家」兼「專家學人」，寫起文或講起演，呼籲團結，文情並茂，連上帝都能為之垂淚。可是他們相互間卻好像不共戴天，甲老爺請我老人家下小館，絕不邀請乙老爺參加。丙老爺一聽我在丁老爺家打地舖，立刻聲明不交我這個勢利眼朋友。從戊老爺那裡出來，請他開車送一程到己處，你說啥？去找那小子？你走路慢慢練腿勁吧。

唐人街已成了中國人吞噬中國人的魔窟，有些沒有居留權的小子或老奶，被關到成衣廠，每天工錢只夠喝米湯的。跟當年黑奴，相差無幾，一生就葬送在那裡，連個哭訴的地方都沒有。即令找到哭訴的地方，也不敢哭訴。幾乎所有的黑店，都是專門為中國同胞而設，對白老爺可連眼都不敢眨，學堂和政府衙門的中國人，也不能例外，你如果遇到一個中國人頂頭上司，那可得小心小心，不但升遷無望，一旦裁員，你可是第一個捲舖蓋，蓋頂頭上司要向洋大人表態：「俺可是大公無私呀！」事實上他的「私」連太空梭都裝不下。為了給白老爺好印象，不惜把中國同胞宰掉，用中國同胞的屍體，作他向上爬的台階。中國人傳統的神經質恐懼，使自己先天的注定要永無止境的被騙被坑、挨打受氣。僅以平霸兼聯邦騙財這件奇案來說，老姊最初向我一五一十吐苦水，可是一聽我有意把它寫出來，就嚇得花容失色，涕淚齊流曰：「好老頭，你遠在台北，狗腿自可無恙，俺弟弟卻留在舊金山，你害了他呀，你這個老不死的惹禍精呀。」硬把鼻涕往我身上抹。逼得我當場發誓，如果形諸筆墨，教我掉到茶盅裡淹死。

嗚呼，世界上大概只有中國人天性懦弱，從不敢「據理力爭」。凡是據理力爭的，全被醬缸蛆之輩視為不安份的偏激份子。大家都在「算啦算啦，過去的都過去啦」裡過日子，等候著玉皇大帝忽然開了竅，來一個「惡人自有惡人磨」的頭條新聞──抗暴起義的英雄壯士，竟成了同等量的「惡人」。於是，「善人」也者，不過窩囊貨兼受氣包，既沒有勇氣，又沒有品格。華青幫所以不敢碰坐在餐館櫃檯的白老爺，因為他們深知，欺負中國人跟欺負螞蟻一樣，中國人怕事怕得要命，對任何橫暴都習慣於逆來順受，噤若寒蟬。而一旦欺負到白人頭上，律師出現，那可沒個完。

柏楊先生在去美國之前，朋友祝福曰：「你回來後，希望不會說『中國人，在哪裡都是中國人』的話。」而如今，忍了又忍，還是要這麼嘆息。嗟夫，中國人的劣根性造成中國人前途的艱辛。在美國黑白雜陳的社會，中國人卻單獨奮戰。因為沒有集體的力量，所以，爬到某一種程度，也就戛然而止。不要說永遠趕不上猶太人，就是距日本人、朝鮮人，都相差十萬光年。日本移民比中國移民少一半，卻選出了兩個國會議員。柏老可以預言（又要擺卦攤啦），再過一百年，中國移民也選不出一個。不信的話，咱們就賭一塊錢。

印地安人酋長「傑克上尉」有一段沉痛的話：「你們白人沒有打垮我，打垮我的，是我們自己的族人。」白人也沒有排斥中國人，使中國人處於困境的，是中國人自己。

其實我覺得係假膠借刀多d
不過照佢意思舉報班人都唔係咩問題

都係遊歷英倫多年分享心得
個個唐人街通病黎

理得佢假膠

總之搞撚硬佢

篤佢啦

而家到我地bno 揸旗

成個唐人街字頭同佢起左出黎

唐人街不嬲都係華人黑社會必爭之地
所以小弟絕唔鼓勵各位香港人去
寧願抵制直頭去Local鋪頭買野

而家網絡咁發達，英國買車泊車成本較平
絕對可以唔駛唐人街都生活到

比人bam 左

所以我只幫襯本地local 英國人小店

屌!

exactly，其實識去Local鋪買野抵好多
Ｄ唐人鋪頭好唔乾淨，貨又唔新鮮
成日有陣味
希望有後生仔開新鋪，偏D我都制
最好搞埋網購

支持搞鳩班撚樣!

擺明收左order要做野 今次無得縮

屌佢老母化閪!
照狙擊!

呢啲舊式唐人街始終有日會隨著時間消失，情況就如Vancouver 個唐人街一樣。

同佢地玩咪即係玩番警方同巿政府，咁做盞本地人覺得你地新黎又喺度搞事。最好都係自己另外搞香港村先，暫時河水不犯井水。

支那共狗真係無處不在

火魔佢地Office啦!

過多一年睇下邊面人多

因為華人第二代已經融入
好多都會分散
同埋，你睇NY，直頭會分族群
舊嘅以廣東人為主
Flushing就多北方人或者四川湖南呢類
但係，傳統唐人街喺我最尾果年喺London已經見到
有唔少外省菜餐廳，甚至有間明目張膽扮人民公社

大家最好search下個商會有咩會員，睇下有邊間餐廳，然後逐間舉報黑工、衛生etc.
就咁舉報個會人哋未必受理
（當然可以向MI5同內政部舉報個會）

我都係咁諗
到時一出街變過街老鼠

呢樣真，最記得有D仲有份登報要求DＱ梁游

英國係法治社會
唔好亂嚟，篤灰先

+1

Btw, 估計英國政商界一早畀中國女間諜corrupt曬

我主張對共狗行私刑

Pin this

咁就試下舉報先，唔好懶

721兩件鄉黑係咪都係曼市

記得好似有個係Cambridge
當地有朋友同我講，鄉黑其實住得好散
集中地就Manchester, London同一個叫MK嘅城

英國被老共滲透唔會少得過美國

曼城市政局餐廳衛生投訴網

冇錯，例如酒樓，好多地方既中式酒樓都唔會係唐人街開，Sydney 既酒樓好多都開係CBD commercial building 既商場。廣東風味既食物館一早已脫離唐人街，在各社區副入同落地生根。我相信今次5+1 visa 會再帶動香港文化進入英國各大城市生根！

留學生都一大堆
我7, 8年前由北部南下某城讀Master都知班支那人妹仔大過主人婆
不過班香港人(HK soc)唔爭氣，醉生夢死
被迫單刀影相作樂

Jeremy Cunt嘅老婆都係支那人啦

英國係法治社會，用法律已經足夠

有自殺傾向？

所以我先至鼓勵各位抵制唐人街
去其他地區嘅華人鋪頭消費
可能會平D，又坐得舒服D
況且，唐人街都俾支那蝗蟲入侵
倒不如去一D社區唐餐廳或者超市好過
呢類或者唔方便，但環境相對friendly得多

呢班友隨時好多同721白衣人有關係

咁係咪可以驅除班共狗出境先!?

曼徹斯特d藍店， 可以貼ccp啲惡行相片喺門口， 比伊斯蘭睇到，包佢哋執笠！

香港人過去 係要協助英國去將呢班中共在英間諜及老愛國 一鑊鏟起

pish

咁講法要貼晒成條唐人街

係時候整頓下D大型垃圾

(Milton Keynes)

好假膠feel 搵埋link比你report 咩料

共產黨 打到黎

香港：

九龍：

新界：

英美加澳(2020)

冇得避

首先標榜定藍店， 跟住貼啲維吾爾啲集中營相， 自然有民族兄弟搞掂佢哋

點解有法律唔行先？
香港就係冇法律先有私刑
英國有法律點解唔用左法律先？
唔好俾仇恨控制頭腦

有曬名

真係舉報咗到時成個曼徹斯特唐人街死剩黃店

抽出幾間重點打擊，一間一間嚟

唔覺唐人街會有黃店
有亦應該考慮搬去其他地方

好撚柒

捉VAT

印巴裔人口勢力仲大
Connect佢地將班外圍組織連根拔起
唔光復 遲早又變到香港咁比佢地惡哂

反轉佢條唐人街啦
霸埋佢仲好呀
我相信香港抗爭者入主唐人街
街道環境馬上變晒乾淨

所以曼城我唔考慮移居就係呢個原因
寧願去其他城
老實講，最想去係Edinburgh甚至Aberdeen/Inverness
唔駛對住班華人內鬥
但係父母老婆仔女唔肯

如果貼ccp喺新疆強姦伊斯蘭婦女強制絕育出嚟

你在明我地在暗
過兩日比人裝修唔好問點解

成本太高
倒不如搞到佢自爆好過

同埋，英國咁多地方
去其他位開鋪喇
唐人街係市中心，創業成本唔會平

稅交足未呀 有冇請黑工呀

咁搞唔搞到香港街先?

中菜館收cash多數涉及逃稅班傻鳩仲要自認

間鋪會自己滑倒

最好搵夠料告叛國

咁要睇香港人團唔團結
猶太人建立城鎮嘅故事係好值得借鏡
呢度我唔多講
自己睇

大家三口六面聽著，咁大個仔都未聽過有呢味嗜好

笑死，好彩名單有backup，大家踴躍搵料舉報

不過真係流亡長住英國過兩三代會變左膠

呢個應該係假page黎..
建議先集中report個會長比home office先啦

大家一齊啦

tui

推爆佢

舉報啦
人地講明唔撚舍我地喎
駛咩同佢客氣

榮譽會長 : 楊鉅強 先生(小羊城)
Honorary Chairman : Mr. Warren Yeung (Little Yang Sing)

自己話自己係支共間諜,
無得唔舉報啦

啲名全部香港拼音
就係上一代啲藍屍大中華膠喺香港炒樓賺夠之後移民去外國，就係呢班仆街要香港新一代喺香港捱地獄
自己就係喺香港收租但喺英國風流快活

去韓超都okay，但要睇清楚件嘢邊度嚟

推撚爆佢啦

黑工 報稅 都夠玩

捉黑工易 捉衛生好難

真心舉報咗先無壞
有人話怕麻煩到英國部門真係唔洗擔心
人多舉報先會做到野，就算有冇後續比人舉報條友都花咗個底先。家下對面想趕盡殺絕你地仲想放生？

以前喺倫敦讀書行過唐人街都唔多入華人超市
又噏又臭
好似去返30年前啲屋邨19超市咁
買正常餸會去返普通超市
買亞洲食品寧願去韓超甚至俾多兩個錢去Japan Centre或者有日本嘢賣嘅corner shops

可能向中國舉報有效d

陽具強

有幾個係支那人

舉報過冇事就私刑佢地啦

呢d 米叫言论自由，child 登仔吾暁架la

有冇咁on9 係英國開個協會撐中國

送返去大灣區

貼埋張 This shop supports CCP and all of its inhumane treatment against Muslim in Xinjiang 喺佢哋門口
一次過辣慶左膠同回教徒

都話明係支共外圍組織

大家三口六面聽住架

咁樣佢地真心會驚
英政府查你都要時間
辣慶穆斯林就

個Page 5個鐘頭前先成立, 得幾個follower

似係比人冒認個商會再開Facebook page

勿亂推

專搞9性陳果幾個先

擺明曲啦

要推 推俾大家舉報

推到佢仆街

搵唔到個post既

到時旺舖會平. 因為全部藍店bam曬

其實仲可以有好多variations去幫佢哋宣傳，同時得罪Muslim印度佬越南仔泡菜同左膠

傻鳩
召喚英國手足

Read my msg
本身就係要玩舉報
Fake page so what
曲線同舉報係無矛盾

就算假，有個投名狀
可以逐個查下呢D人咩料
實會搵到D野

樓主唔該pin
本身就係應該舉報
係咪fake page根本唔關事

上面條on9係度洗版做乜鳩
定係又係曲線推post

咪係囉
唔知佢政治潔癖定係曼城華商會嘅人

啲癌細胞去到邊都見到
幾點根治下

咁似北角，福建人同我出嚟

我覺得一樣還一樣
假page就做多左了
原本曼城既人都無咁藍
你迫緊佢地歸邊反感就真係攞來on9

D名中咪無問題囉

其實睇下呢堆曼城華人嘅Background
好多都係新界原居民，有Ｄ仲要係鄉黑底
都係果句，如果有搞支那有關嘅活動
就算幾政治冷感入面都係藍
正所謂真金不怕紅爐火

你講埋D咁嘅同姑息養奸有咩分別

衛生 黑工

咁你唔用不推文

咁又點
查下咪知囉
人哋冇犯法我哋都辦法

俾個負皮唔好理佢喇

曼狗藍屍商會group admin 張相，有冇手足知係乜水黎 係咪勾結外國勢力

你唔係覺得搞得呢d 同鄉會背後會冇共狗back up呀

你貼人大頭同共產黨有咩分別

佢講D野左膠味好重
似唔似佔中時期唔好激嬲中共個fallacy?

-0-0 對唔住唔好推

Inverness正甚至乎Aberlour

條契弟一係扮訓左成一年半 一係狗扮左膠

當然，南部嘅Penzance都唔差
但係遠到仆街，去最近嘅大城Plymouth都要近兩粒鐘

佢係黃嘅話
佢會自己澄清

但如果咁就變得更藍嘅話
佢本身冇資格留喺英國享受自由嘅空氣，應該返去支那共享支那撚嘅榮耀
求仁得仁

藍即係認同支共，支持支共嘅所作所為

所以我覺得你樓上條友唔係弱智就係左膠

想食兩家茶禮

點會係黃
直頭係紅到黑

每逢入依D post就好似滅蚊燈咁
一定會引到好多五毛同憨鳩
又block左幾件

鄉黑好驚俾人遣返

大家不如聽下陳新貴會長 點解釋

建議當地曼城手足開個曼聯商會同佢曼城打對台
唔好比佢地獨大拎左當地話語權

樓上有幾條傻仔係咁洗白
一個話係fake，一個叫人唔好趕盡殺絕，笑L死

咪玩fake page 啦大佬 弄巧反拙

係咪特撚登架？

班人本身已經有立場 咪撚左膠
而且針對範圍好清楚
有齊晒個別人士同舖頭名

咁就變藍，本身都唔會係黃啦
淺藍就真

叫人手下留情條友係咪商會啲人嚟

笠水笠到佢

順便睇吓有冇黑工做廚

我可以講，入面仲衰過佳寶
去local超市買野反而又抵又新鮮

藍到黑 一開口已經話人搞港獨
話人廢青唔係侮辱
只係佢嘅口頭禪

似係圍頭

Manchester 華人都有客家
當地姓葉嘅多數係出自沙頭角打鼓嶺附近一條叫蓮麻坑嘅村
呢族人喺當地嘅人口仲多過喺佢地鄉下

Ref, 入境問禁一書

曼城最出名個老黑應該係粉嶺勝和佐治跛

姓彭

佢地同ISIS 好大機會有金錢關係

揾人po佢相上嚟，到時要佢冚家跛.

好文 所以中國打香港係好狠

就係你呢啲怕事既人先比人蝦
華人就係唔敢據理力爭。對住黑組織就縮。
多一事不如少一事

華人成日走稅。死穴黎

你唔好怕事。你唔主動 人地都會黎搵你。
到時無人幫你人。團結

唔好。香港人唔係暴徒。英國有法治。要珍惜

睇觀念同教育

我唔同你爭爽不爽

5毛 block 得

條廢柴只係講句夠膽舉報佢就真係冇乜理據成功搞到佢嘅嘅。

連支持中國，愛中共擁護習近平都講唔出，就話自己支持中國，好撚愛中國。

一句支持或者行動上支持都冇嘅廢柴，出嚟搞下事，扮晒有作為峦唔好理佢啦。

我喺英國住過好多年
好多時都單打獨鬥，香港人圈子唔多信得過
否則讀大學唔會由英格蘭遠走蘇格蘭
就係唔鍾意呢種內鬥
同埋可以努力幫自己融入英國
老實講，蘇格蘭雖然粗魯
但係好有人情味而且好tough
可能俾呢個環境影響到，覺得唔駛埋堆都唔係問題
始終呢個係民主社會，唔係香港個個都倒模咁

巴打 加油 原諒我太激動

冇計，我有陰影
唔鍾意埋堆亦都冇香港人咁好轉數
有學歷見工都有困難
搞到返香港浪費左7年

當年越南人流亡之後D仔女都搞到變咗個柒頭皮左膠反侵撐拜登
何以見得流亡香港人淨係流亡而唔反攻
仔女將來唔會搞成咁?

見佢地華人參選個班
9成都係中國出世受愛國教育嘅新移民
而且政綱清一色都係想拉當地政府親共
染紅當地經濟
好在班仆街次次都選唔到

真係好多華人工黨都係依類人

好在英國支那人比例五眼之中最少反觀支那大同澳洲真係黃禍

經過香港區會立會嘅經驗
我諗過到去嘅人會珍惜手上嘅選票
所以未來幾年係大洗牌嘅好機會

記住
當一個中國人行埋嚟，同你搭晒膊頭話大家都係中國人／自己人嗰陣
要小心
佢一撚定有陰謀

中國人，只會喺有利益嗰陣同你稱兄道弟

嗰個殺人係國家內政好撚柒鳩煩
應該係同一班人來
Blocked

反中亂港？
你住緊邊？到時有叛國罪 第1班清算你地

所以我喺英國後期，死都唔入hk soc同cssa

send比Luke

推爆

冇哂成個成員名單

柏楊好文 必須一推

成班雜水佬！呃鬼佬外賣檔廚房佬！

yes，要建立小香港，人多力量大，好少俾人蝦。

咪忍聽陶傑呢隻仆街講，我們要融入人哋社會， 但唔代表放棄我們的文化及我們的故事及我們的希望， 今次事件畀你知道團結就是力量， 龐大嘅香港移民是好大嘅商機， 藍絲仆街都要跪低

你講完
我考慮會去蘇格蘭

睇地方
兩大城Central Belt一帶一定較多支那人
出左城就會少d
再唔你就要去再北d，Aberdeen, Dundee會少好多
不過兩間U排名唔差，都係會有d
但對比南部已經少一大截

而家Tesco都有維他奶賣
菜心其實可以自己種
黃芽白我試過喺local market賣￡1 三大棵

割蓆喎
為左生意 自己藍友都唔認

收皮啦，藍店

咁多人focus落cash paid
係咪英國洗親錢都只用debit卡？

挑
個會員名單
個會長叫
陳新貴
啲咩副會長係

陳新龍
陳新平

咩關係自己睇

辭會長有撚用

所以好睇觀念同教育

咁應該好好諗下對策
點樣避免重複犯錯
8964難民 1997港移民 越南難民

如果唔係 共產黨依然笑到最後

三棟屋是典型的客家圍村，於一七八六年由陳姓客家人建立

陳新龍
陳新平

但族譜改的名

啲位比成堆親戚分餅仔
左手交右手都得啦
深藍想扮中間食哂兩家茶禮

直頭似圍頭一族的族譜名

應該係圍村佬奶中共水

睇返啲舊post, 始創時。鄉議局有份搞

有無人係舉報左

直頭係 講野都仲未甩到啲鄉音

Luke de Pulford 狂隊何已完都係因為香港強烈民意
絕對無陳大文投訴左其他人就唔需要舉報呢樣野

支那人最叻內訌 剝削所謂嘅「同胞」
n年前同支那人共事 差啲比佢地趁機利用
之後用返佢地招無賴 先拎得返應有嘅報酬
屌佢老味 從嗰一刻開始冇再同支那人共事過

我就較少同支那人玩
不過以前英國讀寄宿
成日俾為中國人身份自豪嘅香港留學生剝削
當時冇人冇物，英文唔好又想同local交流
後來意識到，我唔可以再咁落去
把心一橫搬出去住監護人度
自此就冇點埋香港人堆，後面英文同讀書都有進步，更搵到攝影呢個終身興趣
而家自得其樂都冇問題
但副作用係，唔識同香港人相處甚至冇晒朋友
返到香港搵工處處撞板

朋友貴精不貴多
支那人we7朋友list多到曉飛
但係有起事上黎呢堆入面有幾多個肯幫手

香港人大把group project free rider
同埋講真就算你埋香港爐,要轉工班友真係會幫手介紹咩
飲飲食食就一定大把人

食屎啦
怕麻煩驚人搞𨳊你先扮割蓆

舊勢力未瞓醒

祝福佢地求仁得仁

呢個推

分享吓？

黨認證

黃皮賤種垃圾乞兒小農DNA。

睇來Manchester係藍屍集中地

推呢個

垃撚圾唐人街

優秀的阴道中共党员
應該手揸好多西方國家鬼佬政商界黑材料

好耐未見過光速割蓆
不過唔到佢唔割丫
件事傳咗出去仲點可以食呢期移民潮嘅水

以前記得喺Morrison見過支那嗰啲咩珠江啤酒

地下黨員無處不在
為了黨稱霸全球 乜陰毒招都做盡

咁有冇建議可以點應付佢地？除左唔幫襯

篤灰
樓上有晒人講

邊撚個同佢一樣支那人 死開d啦

其實邊個大城都唐人街都會有架啦

Why not both
香港人有國際視野
就算搞社區反而應該容納各地嘅文化店鋪
當然，支那就一定要排除
你睇美加d廣東人地頭，俾班北方蝗入侵就知
一班freerider

所以我朋友唔多，但有嘅關係特別好

既然你都叫到，一定會舉報

酒肉朋友，大學hk soc一大堆

佢哋知唔知英國搞緊叛國罪
仲伸個頭出嚟咁儍

見過tesco有熱浪同出前一丁
睇嚟本地超市都開始賣華人野

英國嘅walkers 薯片好食好多，kettle chips都幾好
至少唔會好似香港嗰啲咁多添加劑